「世界百大帥哥」去年拿下冠軍 BTS 防彈少年團柾國被同隊的 V 給打敗了！

2020年「世界百大帥哥」，你的最愛上榜了嗎～？（只出道一個月的新人男團 ENHYPEN 就有三位成員上榜，非常厲害）

由美國電影網站「TC Candler」公佈了2020年全球百大帥哥排行榜中，人氣男團 BTS 防彈少年團的成員柾國在去年拿下冠軍，今年退居第四，而同隊的哥哥V（金泰亨）則拿下了第二名，順帶一提，V也曾是2017年的冠軍。

一起來看看進入百大排行的韓國藝人有誰吧！（延伸閱讀：「世最美排行」TOP.10有四位韓國美人，BLACKPINK LISA第二、TWICE子瑜第四！）

▼「世界百大帥哥」完整榜單公佈：

No.2 防彈少年團 V（2017年冠軍）

No.4防彈少年團 柾國（2019年冠軍）

No.11 EXO LAY

No.15 NCT 泰容

No.17防彈少年團 Jimin

No.22 ASTRO 車銀優

No.24 ENHYPEN NI-KI

帥條撚咩.....男唔似男 女唔似女
Mina仲靚

No.27 Seventeen 珉奎

No.30元虎

No.32 EXO KAI

從來都係同時擁有男人氣概+女性氣質嘅男性最吸引

eg 張國榮

哥哥以前真係好屈

pewds第一

吹大左

你唔好拉低哥哥lv

哥哥=神級

Floor gang

好似係d票最多係來自菲律賓人投

Lay